好心啲直既唔好以為HEHE 係男人都會鐘意OK？

直仔，絕對係呢個世界最愚蠢既生物。作為一個GAY仔咁多年，由中學開始大家都已經知道我係HEHE。我都好好彩冇遇過欺凌。但經過咁多年既經驗，佢地見到GAY既好多時都會第一時間問我，自己正唔正。男人真係好自戀同好自大。COME ON 你成個毒撚樣鬼得閒鐘意你？由於身邊既朋友都等緊我批評佢地，今次就探討下直仔係HEHE面前，係幾咁ON鳩。

第一， 佢地知道之後會覺得你鐘意佢。有啲直仔，知道之後就會突然恐同發作，同你相處就會有啲距離，呢啲直仔通常係極醜樣既。當你以為呢個年代因為時代進步既關係，同年紀既人已經唔再驚GAYGAY既時候，通常呢啲極醜毒撚就會現哂形。我就好好彩，冇咩點遇過既。係中學既時候，通常班男仔都當我女仔咁玩，都冇咩野既，相處都幾開心。我成績就最差果班既，唔知點解，有班精英班既男仔入面有個毒撚特別憎我。初初就同其他人講我係扮GAY溝女，後尾唔知係咪大陸落黎恐同勁啲，直情係背後成日講我。好心男人老狗你就唔好咁撚女人，仲要笑鳩我出去社運搞亂香港，都唔知係咪共產黨洗腦洗得太勁LOL，明明冇得罪佢。我係到再重申，如果你係恐同醜樣毒撚，唔該照下塊鏡，連女都唔鐘意你，你都係唔好諗太多，GAYGAY仲睇樣過女人。

第二， 啲直仔係會瘋狂問你男男點扑野既。COME ON 你連女都冇扑過你問我男男又點？我唔想同你試。青春期既男仔對性好奇我好明白，但我發覺當所有新識既男人，都係會問同一樣既問題。你地自己去睇咸片OK？我完全唔知點樣答佢地呢啲問題，多數都係笑下就算。熟既話我先會瘋狂講，跟住令到佢地覺得嘔心，咁佢地就以後都唔再問，甚至唔會再拎你個括約肌黎笑LOL。

第三， 有啲直仔，知道左之後，係會瘋狂性騷擾你既。男仔成日都手多係好正常既，中學既時候啲男仔都成日互拍J，好彩我班男仔FD係唔會，我會報警既（講笑）。但有啲男仔，知道左你係HEHE之後，佢地會瘋狂搞鳩你，仲會不斷手多同埋言語性騷擾你。大家男人，冇咩問題既。但真係唔好以為我會鐘意你LOL直仔咁ON鳩，呢啲咁單純既動物都係唔岩GAYGAY。你地都係唔好太多幻想。

依家大家係咪好明GAYGAY點睇直仔，請睇緊既直仔唔好再以為我地會鐘意你，你真係好醜樣。仲有，當你以為呢個世界好多一眼都睇得穿係GAY既，但好多時，仲有好多係你睇唔出。快啲研究下你身邊果個係咪真係剩係當你好兄弟。HEHE。

光複香港 時代革命

轉貼自

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

#

直男睇到 唔好亂咁入座